港大同學....有傳會突擊港大....小心準備收好文具工課呀

港大係有得守
咁快放棄

聽講會隨時上hall搜快散水